該住宅位於紐約的Riverhead，位於長島的東北端。 一所3D打印的房子剛剛在zillow上以其鄰居的一半價格出現 
 可能整個站點都存在問題，而報告可能只顯示其中的一小部分區域。 尋求更多的報道:從谷歌搜索控制檯的報道中提出一個更大的出口案例|Glenn Gabe | 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 本·費舍爾說，如果你的公司位於一家已經關閉的企業附近，這可能是一個問題。 谷歌隱藏地址在本地包和你應該寫元描述:週二的每日簡報|卡羅琳利登| 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 它應該位於兩米厚的火星土壤和岩石覆蓋層或幾米厚的多孔材料下面。 這些可能是未來火星殖民者尋找冰的最佳地點尼爾·帕特爾，2021年2月8日，MIT科技評論 
 內置的Tile技術允許用戶定位他們的花蕾，以防他們放錯地方，他們的一鍵控制讓用戶改變EQ模式，導航播放列表，和更多的工作，以最小的努力。 為任何類型的合作伙伴提供最好、最實用的情人節禮物|PopSci商務團隊|021年2月8日| 
 他們在144個墓地中記錄了鐵路上或附近的10549個墳墓，只有52個沒有找到。 乘坐泰國二戰死亡鐵路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野獸 
 諾爾特找不到一個與鄧納姆文章中列出的細節相符的“巴里”。 右翼的強姦噴子vs莉娜·鄧漢姆|艾米麗·夏爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 他下定決心要找到其他能作證虐待行為的受害者，這些虐待行為可能會把勒博維茨送進監獄。 正統的性虐待鎮壓，這不是|艾米麗夏爾| 2014年10月7日|每日野獸 
 到了6月，學校終於做出了回應，不過只是向工作人員收取了查找和複印文件的費用。 在第九條性侵案中，馬薩諸塞大學阿默斯特學院對男學生有偏見嗎? 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 從那以後，他們一直在原地打轉，試圖找到奧斯曼。 傑西·羅森菲爾德2014年8月11日|每日野獸 
 哈利接到的命令是找到波因德克斯特，但要儘可能與縱隊保持聯繫。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 一名城市偵探試圖找到卡梅倫·史密斯，但無法追蹤到那個人。 《普特南大廳之謎》|阿瑟·m·溫菲爾德 
 1866年，音樂學院在魯賓斯坦家裡的宿舍已經不夠用了，必須把它設在一幢更大的大樓裡。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 只要有證據，就會對屍體進行顯微鏡和細緻的檢查，以確定皮下穿刺的位置。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 但我要再努力尋找這把陽傘的主人，哪怕只是為了從失敗中學習生意經。 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林